走緊立法會既朋友

記得拎遮現場又開始落大雨

金鐘鐘站唔知點解冇咩狗 留意下動態

現場朋友請留意有冇便衣周圍兜同偷聽

我地聽朝見

推